呢間黃店黃到金

就係講緊 淘寶

馬雲屌中共屌到螞蟻上唔到市 全面封殺啊

雙11一定要懲罰馬雲

爆買黃店 進入倒數階段🖐👆

代馬雲走下去
手足唔係condom

岩岩買左千幾蚊淘寶

多謝手足